點解咁多人都唔會用止汗劑？

其實真係幾臭 打扮得幾靚都浪費哂

用香水